2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台 hkpeanut.com

2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

| 大君伐(第3節) 19年08月30日

大抓捕最後會有幾多議員落鑊，習近平為何炒689都唔炒林鄭？香港人沒有退讓的本錢| 大君伐(第3節) 19年08月30日

聽日

香港人加油
萬事小心

大君伐(第3節) 19年09月06日

明天見

林鄭下一步的讓步，就是落台？| 大君伐(第2節) 19年09月06日

大君伐(第2節) 19年09月13日

| 大君伐(第2節) 19年09月27日

大君伐(第1節) 19年10月11日︱新屋嶺Me2風暴！

大君伐(第2節) 19年10月11日

講緊 NBA

大君伐(第1節) 19年10月18日

唔止謝sir，連er er er sir都……